美眾議員麥戈文：香港警察已失控和升級暴力程度對待無武器的人民 特朗普總統不應在局面惡化時保持沉默

RT to tell @SenateMajldr McConnell: bring the bipartisan Hong Kong Human Rights & Democracy Act to the Senate Floor this week! #HongKongProtests #StandWithHongKong

遠程物理射手HKLOL